俾女朋友搵到我ac

依家冷戰緊

咩ac先

grindr

連登囉

啱啱起底都幾痴線喎

兩個星期就氹到上床

今鋪真係仆街

你咪同佢講同48個人共用ac囉

講左 唔信

抵死啦

係我都唔信啦分手吧